君子可欺之以方，難罔以非其道

知而不言唔單止係個選擇，亦係個態度

你係要去呃一個願意俾你呃嘅人
你一定會成功

如果一定要成為別人所講嘅正常
好容易做到
你估真係痴線咩，只係唔想醒
因為醒就要接受已經冇咗你係度
其實好可悲

仲做緊on9 doy

你選擇去忘記嘅
未必對人黎講都係咁唔重要
會放唔低係因為重視
就算你話覺得咁樣好癲好痴線
起碼我真係冇再打擾過你生活啊
坦白講我都唔想咁掛住你

我好攰

呢個又幾啱

唔好做

我喜歡你
呢樣野我控制唔到
我知道我唔係一個好嘅選擇
所以我離開，但都請俾我保留掛住你嘅權利
的確係好冇意思架
緣份就係咁架啦
相遇然後分開
我唔想成為負累

我唔痴線果時都幾正常

我控制唔到

5國

喜歡我

lls

你主動去闖入我生活
打破我好多野
然後就離開
呢一切我都冇去怪過你
謊言唔一定要由個口去講出黎
你主動挽我手，主動挨個頭埋黎
叫我大膽啲，叫我試下相信
我有聽你講

你知道我曾經因為一個人而等咗三年時間
你知道我因為一個人而失眠三年
你知道我因為一個人而唔敢再信人
你知道我因為一個人而冇再開心過
咁點解你會選擇成為第二位一個人呢?
可能你只係無心之失
我冇怪過你
因為我只係掛住你

可能你會覺得我好蠢
只係逢場作戲，何必咁認真
你話我似女人
其實我只係太重視呢一切
係你角度所有嘅都好可笑
不過我就好認真

或者有啲事情注定要發生就會發生
我試過去逃避，但都係走唔到
你以為我唔知道你約我行河畔之前你先同第二個你flirt過嘅男仔食完飯
你以為我唔知道你話唔開心挽留緊我嘅時候你同緊第二個你flirt過嘅男仔行緊街
你以為我唔知道你同時間其實flirt緊幾個男仔
因為我永遠只會話唔捨得
唔捨得你唔開心
唔捨得對你唔溫柔
唔捨得鬧你
唔捨得你

佢睇唔睇到

其實我好執著
其實我好介意
只係我唔捨得

睇唔到

亦唔會、唔想睇到

其實只是有些累

好痛
其實真係覺得好痛